赤柱居民龍德苑原成功改契可養狗 dog hater群起力阻

想入去住嗰陣就乜閪都應承, 住落就要呢樣要嗰樣, 講到明唔准養狗都覺得人哋打壓佢, 啲人真係惡

狗主特別多撚人

一街狗屎